感覺好奇怪

平時唔會互相就 有事就嘈
但諗起分手或者講好嚴肅既野就會心痛
呢種係咩情況
係真係唔愛定咩

係正常

好似吊住個關係咁 平時又唔係過得唔開心 但諗深又怪怪地

收升啦肥仔

唔制

只係變左習慣

好似係
平時冇咩特別feel

我都唔識分